係咪又死ser?

連仔

冇事 唔洗驚

新功能 強制訓覺 唔比上連登

以為我個網有問題

做乜搞到我覆兩次

久唔久又咁
仲要好耐先回復正常

建議大家返高登 人流少 一定唔會死ser

夠鐘返屋企了